點解去政總嘅人大部分都係啲30歲樓下嘅後生仔？

其他人去晒返工

?